屌你老母on9 google ads

成撚日上網都show hktv mall廣告
仲要係賣bra 賣底褲做乜撚野
搵mon又關你事 搵衫又關你事
但親都係hktv 做乜柒
google 又係on9既 report完都冇用
次次都要清cookie